（開定盤）到底下民主派仲參唔參選下界立法會？

每區派一個出嚟選，要dq由佢dq，當選後即時離職

做咗咁大場大龍鳳，又有咁多人支持，老閪總動員，佔領議會大多數

有心想參選嘅人就參選
唔駛刻意逼

民主派搞初選
政府再響提名期後dq哂出選既

唔會啦, 仲出黎選把托咩, 又比本土派狙擊, 選中又比建制DQ
全部人諗點樣走佬好過

仲以為有得選？等睇萬年國代啦

點會冇得選，中共都想控制住議會有反對聲音，但唔影響所有決策，簡單黎講，你要投反對票，但唔可以拖延決策，同埋要控制有反對票下通過，你夠多人就dq到啱人數，仲有dq唔忠誠嘅反對派